你班傻仔記者訪問方保橋關於Note7做咩姐

屌你今日起身見曬報導去講 Samsung Galaxy Note 7 爆炸報告，然後喺到訪問方生講到無野咁，大佬呀方保橋係 Samsung 香港代理黎架，你搵個代理講到無野咁一定架啦